覺唔覺得近年電影比較無影響力

以前the lord of ring starwar Harry Potter 真係差好遠